(中伏） 點樣先刪到avast virus

用hydrazine燒

仆街, 用緊

會爆炸 不了

咩伏？

Avast幾好用喎, 呢隻門口狗忠心耿耿, 敵友通殺, 無一幸免, 做乜要甩掉它呢?!

講起我就扯火 就黎成個 Windows 都比佢刪走哂

以前一直用佢，最近半年頂佢唔順太多廣告
換左做AVG....爽晒，無煩人廣告

佢每分每秒都彈個通知話我有個 file係毒 但係全部都係正常file

Bitdefender

我想刪走佢 唔係想要防毒

Google chrome一直顯示“糟糕 顯示這個網頁時發生錯誤” 連設定都係咁 網上啲方法都試過曬 點搞

下 關avast 事？

唔係呀 搞左兩日 搭單問下

我有時都會 仲要全部browser 都有呢個問題 然後我登出再登入又上得番

成個windows 砍掉重練

Problem solved

我得chrome係咁 ie其他全部冇事
重開同重裝過好多次

裝hao123

呢個又可以點刪走佢

裝360

AVG唔係已經畀Avast收購咗喇咩?!

AVG咪遲早同Avast一樣!

佢唔煩我咪得囉
Avast依家直頭可以歸類做scareware

咁又係. BTW, Avast我已經封咗佢做鬼佬版360, 哈!